本應big6入面獌同妓關係應該係較好

獌黑人憎就更架喇
但同妓又唔係世仇，又唔係同市，
又唔係掙標宿敵
理應friend底，有咩事都可以互相撐下
但班狗仔偏偏改唔到啲狗格，係到揦鳩人
而家比人空難前空難後咁
最柒係之後同人講道德
底你班波台道德狗一世匿喺狗竇入面幫乜撚野蘇B含啦

樓主00後?

阿獌點會唔多仇口呀on9

系牙

唔講以為樓主殺人放火，打家劫舍咁冇道德

49000同我地都唔大仇口？

近年相比鏝轟猁算係無咁大仇口

樓主有冇睇過韋拉 vs 茅躉王堅尼？

10後，啪啪啪

阿最輝煌個陣同獌狗日日互屌，當熱刺傻仔咁撚根本唔放在眼內

係阿仙奴呢十年開始中落，比獌鏝車食住先唯有同熱刺認真

阿猁就真係friend底

你當利阿互含聯盟(已破裂)冇到？

樓主對關係好嘅定義好特別

屌 同曼市一家親有咩分別

倫敦一家親

big6一家親

自從搬左去酋長之後世仇味的確減弱

1. 49場不敗斷攬
2. 8比2
3. 25雲去獌加剷草

仲有咩

曼同阿遠嘅有以前韋拉嗰時場場打大交
火藥味分分鐘重過雙紅會
近嘅上場聯賽之後都已經反晒面啦

好簡單，問下班狗
如果妓同鏝/轟/猁是但一隊掙冠
佢地一定寧願妓贏
至少唔會同市光榮咁肉酸

我哋暴年寧願妓贏係因為我哋知佢贏唔𨶙到

其實e+波台既年齡層係咪唔夠18
阿曼世仇黎架師兄
以前廢sir雲加場內場外鬥到飛沙走石咁
場場打哂交

應該想轟鏝贏都唔想妓痢啦

屌你當年獲獲用黑哨企圖斷阿記不敗

今日偏偏用黑哨就延續唔到自己個不敗紀錄

牙你老母牙

屌你個閪

狗仔

好彩雷耶斯唔識睇中文

笑到抽筋

熱刺係高登直情冇post咁滯
有都係冇人推
係呢兩三年先有球迷

big6入面獌同妓關係應該係較好
不過唔係曼聯個曼 係曼城個曼

如果冇post 柒公就唔會咁樣衰啦

取消！

關係好？

兵工廠

第1日睇波

阿狗賣件水貨全能比獌 仲要破壞哂成個薪酬架構

人地都無揸住把刀逼您買

真係 咁全能都免費踢波 其他球員好唔好意思逗人工？

利真係垃圾25狗
利阿不嬲難兄難弟，偶爾互相抽下水
今年利彈起就周不時開po恥笑阿記

你係咪掉轉啲野講呀 上季開始阿狗已經驚利爬頭開始屌利啦

雖然獌係柒 但係妓都係差唔多